打算開間公司 員工番十一點放四點

中間一個鐘lunch
公司同業務都未有但策劃中
純粹覺得香港以至世界d老闆都太仆街
根本人係唔應該奉獻咁多俾一份工作
尤其是做又三十六唔做又三十六既fixed income earner

知道好多startup都flexible hour所以我既proposal應該唔算吸引
但希望有機會做大左之後都可以維持呢個company wide work hour policy

上黎開post係為左日後提醒自己第時有機會做老闆既話都唔可以當員工係狗
間公司你既賺錢你既je 但人地都要有work life balance架
順便想睇下實際run起上黎會有咩難處

我要移風易俗

支持你

其實呢幾年越黎越多start up係咁，支持所有良心老闆

G持。
月薪30k-50kup?

請我做你開國功臣

係好多startup做緊
但做到咁上下大果d都變番朝九晚六minimum

支持老闆開間公司去改變香港既工作文化，成班準時番放工開開心心吹水上網炒股，開心過fb,google
人工最好有番咁上下唔係咁好環境都未必吸引到勁人

支持

16k 請我

其平時9-6要做嘅野 認真專注少少 半日都搞得掂

希望fg出到20k
有兩三年經驗就希望出到你呢個數

其實startup如果市價唔出高過出面又冇股票既話真係搵鬼做

老細 請我啦

冇錯
呢點正正係我想縮短hour既原因

不過前題係員工要自律 返工嗰幾個鐘唔會睇戲打機

樓主富二代?

Sorry依家ff stage only
仲搵緊會計師搞公司註冊
預計launch product搞得黎就算成功有錢請人都要一年至少

遲下再上連登匯報進展

諗同講就好
最後只會變成 一係你仲埋佢果份 一係做唔住 變番所謂既朝9晚6

想幫你打江山

有意

你真係有呢團火同堅持嘅話我諗唔使20k都會有人in
利申而家份工28k up，但寧願要福利多過錢（被人屌做爛市都係咁話）

留個名先，希望師兄個field啱我

support

有咩業務

我自己都有打過好多類型既工
經驗所談根本全部一日三個鐘內咩都做得哂（office工黎講）
當然一開頭班cofounders預左廿四小時做野
但cofounders還cofounders
員工還員工

屋企唔等我開飯
但離富二代好遠

麻煩FG50K

15K請我

然後入面有幾個人唔做野又準時走
玩爛哂D policy
其他認真做野既人睇唔過眼又一齊hea

老細

不如正常時間，返四日

雖然小弟都只係fg 經驗一定唔多 依家份半office工其實已經算唔錯 但人總係不安現狀 我都想同巴打一齊打江山 既然搵得註冊姐係已經開緊個頭 有冇啲長遠少少嘅planning先

Lm等新工

13k 請我

代價係Efficiency低，跟住冇其他公司肯合作/夾project

記住請手足

留名恥笑
老實講 一切都係 行人討厭司機 司機討厭行人嘅道理
到你開一間公司 最後不斷蝕你錢
員工又得寸進尺
佢就會諗搞咁多為咩 然後你會發現呢個世界有啲人真係唔抵幫
你估出邊啲大老闆個個都係本身有錢仔咩
佢哋冇打過工 冇好似你咁諗過？
淨係你同人講 你嘅目標係希望做一間咁嘅公司已經顯得你非常之幼稚冇大志

幫人其實有好多方法 但唔會係請條友返嚟俾佢好撚舒服咁打工

不過淨係見你想連登引擎點樣創業已經知你冇料

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

呢個難d 因為諗過其他公司番五日
番四日咁就有一日完全同其他公司對唔到口
雖然其他公司都係番9-6但可以就開會時間係11-4比起有一日完全冇得就容易

做咩先

邊行？18k請我

請我ok？

今晚早的訓la

Lm

Lunch得一個鐘，仲要無晏覺瞓。咁同其他無良雇主有乜分別

倒貼

咁撚蠢既
你番11 - 16，咁working hours以外d客仲會唔會等你聽日先覆email?

冇打算引人講點創業
邊個係連登教我點創業死全家

仲有唔係打算幫人先咁做
係睇到未來社會發展應該係咁
以前農耕社會d人日出而作日入而息
去到工業時代就番足六七日

依家經濟4.0
我深信以前果套已經唔岩用
只係大家仲用緊一套不合時宜既規則

留名等見工

老闆早晨

其實限死deadline嘅嘢
點都會死到出黎
只係平時公司返咁長梗係hea下先做

做ptgf？

有諗過呢個問題
其實冇野係趕到等唔到一日
咁當然視我業務做咩而定啦
但我地想做既野應該allow 到

我有意加入你的公司，我是應屆畢業生。

你要小心請人
畢竟有d人就因為你係好人，所以搵你著數。

我14k就得，請我

支持樓主
我想in

可唔可以講下間公司係邊行？

老闆

請我啦

12k 都大把人狗衝

幾時In我

認真，你發少啲夢啦
你開間公司可以乜都未諗
然後單純諗左員工返幾粒鐘
咁踏實既野你都諗到

連點賺錢都唔知
不過我支持

Shift

我13K都可以

如果推埋四日工作週就正了

改變生態，試過ＷＦＨ之後發現而家既模式根本係呃人

請我 失業中

咁既時勢搞home office算啦

有咩事先叫人返黎

樓主有咁既心係好事
但你working hours咁少
咪要請好多人
兩三個人做一個人野
個Cost好撚大舊喎

IT公司？

同樣地 員工只會覺得好hea 如果你再管佢 限制都會愈來愈多
人係唔會自覺自願 只會不斷利用人嘅好令自己有更多得益
睇得多呢d人

想做呀屌！

其實可以做到番11收4
我諗人工低少少都得

不過希望樓主可以先照顧到被捕/有案底手足先
佢地比普通人更需要呢份工

其實係可以做到，人工2k起亦affort得起，關鍵你要個business搵到食

利申：做緊間公司類似，返工做嘢2個hr搞定，食lunch 2r, 其實搵得到錢2k起請人好閒

支持良心老闆 祝你順順利利

支持良心老闆

多謝你提醒
盡量帶眼識人

老闆留名想做開國功臣

Sorry 20k先啱

支持lm等見工

小弟上年grad有一年工作經驗 請唔請？
利申 而家份工完全無life 成日9點10點先走

想問樓主今年幾歲？

支持樓主
有機會請埋我

咩生意

唔否認自己平時都係得3個鐘左右係做到嘢
但其實其他幾個鐘都係等“師傅到”
師傅一到就做得好快

所以樓主係咪確保到4個鐘入面員工真係認真做嘢

你咩profile？

改變社會風氣單靠一間公司係唔得
要咁多間團結起黎

與其少working hour
不如3天工作週
每星期淨係番一三五/二三四 每日9-6

我白紙一張樓豬請唔請人

點解你會覺得工時短就一定蝕錢
其實工時短係福利嘅一種嚟 自然會吸引做得嘢嘅員工
北歐好多地方工時都好短
但發現員工工作效率反而係會提升咗唔少
只係香港工作文化先覺得工時一定要長

可唔可以預留一個pt/intern位
學生都想加入禁既公司

巴打請我 我乜撚都做 有工返就ok
仲有兩個月grad 比個撚屌肺炎搞撚到本身intern緊間公司可能冇offer

留名g持

其實好多時番工都係做埋d無謂野，香港人做野太怕死
例如老世話保持公司清潔
去到中層變左每日清潔公司2次
再去到低層管工變左每2個鐘清潔一次

d中層先係社會禍根

老細邊行 請我

老闆我聽日可以番工

幾搞笑 間公司賣點係返工時間短而唔係個業務性質/前境
你期待請D咩人

幾時interview
我隨時ready

宜家正常FG都20K啦

返緊 9-2

太無聊所以有時玩下外賣仔 夜晚返pt

你本身盤生意profit margin高就話玩得起
我夠知google 返工好輕鬆（某d位）
呢個世界唔係咁多間做到...
同埋香港人過埋今次準備比VA 搶飯碗...

VA?

請唔請office boy

Virtual assistant
歐美admin野outsource去東南亞好普遍，大公司call center 一早已經係
香港人工越黎越貴都好快會係咁
你諗下你要用18k 請個文員，一半價錢就做到你會點 唔係個個香港人都係咁叻
好多position 人地話咁易就取代到

大時大節早放半日都會chur爆自己做晒
真係會電話都唔掂下

但平日反正都係八個鐘 今日做唔完咪聽日

我依家可以

減人工都會過嚟
聽日可以返工

it狗留名

15K都制

樓主如果你真係初開公司建議你唔好搞咁多野，11-16呢啲野可能逢星期五算。一來你要盡快回本，二來我覺得應該要按員工表現慢慢adjust個工時/福利。

利申返先我都極度討厭奴隸制
但工時長一定係有佢嘅用處，至少員工會為公司做多啲嘢
要知道唔係個個員工都咁自律（甚至大部份）其實人生都冇咩目標 尻下尻下 等放工
咁其實你管住佢哋 叫佢哋每日交到一定嘅task
至少對公司嘅運作有保障

留明跟進

理想就係咁

但邊個打工仔會同你專注少少？

最多幾日，之後咪又hea返

如果份工多花時間做嘅野
係冇咩可能

我做設計好多野係用時間磨出黎
唔係集中就快做到

lm

LM
希望以後有機會可以去樓主間公司實習

開公司都要搵會計？ 睇怕你一係錢太多 一係無咩心做老闆

過來人答你
呢團火好睇你請到咩人
呢個世界真係好多做又36唔做又36嘅廢人
你對佢好，佢唔會還比你
Startup請人本身難，仲要請到識做人更加難（先唔講做唔做到野）所以只可以講句good luck

唔樂觀 但支持你

始終要有人帶頭做

邊行

請唔請廢青

或者每星期只返3日 10-5 都ok

除非個行業好好賺又無乜對手. 十間無一間公司做倒

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

北歐人自律有契約精神
相反香港有契弟精神

15k 請我

請人？想見工啊老細

請我

留名

startup嘅話啲夥記會唔會放工都仲做嘢

利申：依家趕緊deadline

開咩公司？

你有病？

老細請我之前為左理念停左一年學....宜家被迫做廢青，乜都做唔到

我想做

叫佢哋交到一定嘅task同工時長短冇衝突架喎
工時短都可以交到個task嘅時候 員工知道做完走得
仲唔快手快腳搞掂佢走人咩
但如果你知道做完都有排未走得嘅時候
我梗係同你慢慢hea架啦

老細 請我

請手足優先考慮

冇可能，除非你搞online為主軸

做起上黎你就唔同構思

記得有個startup老闆當初都係咁講,後來做L到仆街, 做左幾年走左,之後問返D員工都係做L到仆街

點解要搵會計師開，如果係去公司註冊處，搵com sec 都夠啦
有啲會計係真係focus 係accounting度多，根本好多com sec嘢都係唔清唔楚！仲學人manage 啲公司嘅statutory record, 好多時都甩曬，唔齊

老細我萬能
仲識多國語言幫你打國際市場

呢d就係典野老屎忽心態

首先跟本好多公司9-6 入面有好多員工都唔會全程專心做野

同埋外國研究發現短工時反而可以提升工作效率

其實我覺得唔關個人事 而係文化問題
北歐工時短做完嘢仲有大把時間做私人嘢 個個都爽手啲
但香港你做到識飛都係夜媽媽先返屋企 仲點會同你chur
我覺得有工司帶起工時短/彈性工時 係好事嚟
一嚟呢個係賣點可以吸引好啲嘅員工
二嚟可以慢慢改善工作文化

咁嘅返工時間，只要個pay同market差唔遠，相信好多人爭住返
唔做嘢嘅人真係炒咗佢算，慢慢會建立culture

生意搵到錢先有資格講呢啲, 除非你無限金錢

有意留名，做咩業務

S

10k 搬得抬得 請我

留名 $40/hr都得

老細請唔請人
我會努力工作架

對上嘅point都係話因為員工hea唔做得嘢
所以公司要就呢堆人去實施工時長
但其實員工唔做得嘢係員工問題
工司應該比好啲嘅offer搵堆好啲嘅員工
而唔係比差啲嘅offer去養住堆差嘅員工
所以樓主我支持你 希望你成功啦

我番startup都係朝九晚六
不過free係真嘅
交到野就得

請我16K 咩都做

老細請我

試過番一份10個鐘既工，我會放慢黎做
去多幾次廁所，飲下水
你估d員工傻既咩，自然會搵野平衡番
唔攰嫁
利申而家8小時工作，都只會用正常速度做野
反正快手又無得收工

嗌聲腦細先 有work life balance唔洗做到狗咁人工低的我都ok 真心

樓上好多人想返wo

利申：我都想

想見工

如果係咁 不如請兩批人返好過啦 11-4 唔計一個鐘lunch又係返四個鐘
不如返9-1 2-6咁 又同其他公司aligned到

公司有錢 基本上一定可行 不過staff cost大一倍姐

香港邊間用緊18k請文員 想返

如果你真係打算咁樣做，其實我唔睇好嘅，不過我支持你做一個有良心嘅人

唔明點解啲同事晚晚做到9點10點
有效率嘅其實大部分日子都可以準時放工

利申：準時放工

多謝你既經驗之談
你講既野都好值得考慮
尤其startup難請人呢點

之前因為疫情公司分ab team
一個禮拜返3日1030-1630
痴撚線真係兒登又冇睇電話又冇禁
廁所都唔得閒去
平時一個鐘一定去一次個排一日先去一次

良心老闆我倒貼20k返工ok？

支持呀，記得優先請手足，
有位多請埋我過檔

講到縮短左時間就會全程專心做野咁
根本無得計死數

黎緊讀u it科
可以黎做下野?
想邊返相關既工邊返學
有返過既intern經驗

我好認同你嘅理念
最好就係3-4天工作
順帶一問：樓主你係本身想創業？

有意
三大數學系岩岩畢業
到時搵埋我THX 講真的

可以睇下呢條片講請人

same
2 年經

好快見到人性醜惡

請我please

岩岩STARTUP人工低D都無所謂 G持

無話無人會想返喎係話攞呢樣野做賣點只會請到一班懶人（不過肯定大多數人都自我感覺良好做野高效率）

加油

留名支持好老闆

賺錢多先有得好Pay
要賺錢多就要D人有工作效率
效率=工作能力/工作時間
工時少左即係工作能力要變高
工作能力高既人理論上就應該難請過工作能力普通既人
變左要build up到呢條team就唔知要經歷幾多個 請人=>組team=>做野=>炒人=>再請人既cycle
仲要講緊老細真係知邊個要炒邊個要番
仲要計埋留個D人可能都會走
其實好難達成

唔係話理念唔好
不過好難普及老實講
普通人一定係多過醒目人

結果樓主呢種一定要係細team
仲要係相熟既team member先玩得起

做緊In house HR, 想幫樓主請人

請我, 岩岩畢業搵緊工

祝你順順利利，過多幾年畢業嚟見工

其實可能到最尾最悲情既係大家都肯做野
但係D野做唔哂
4點收工返到屋企繼續做野同覆email/whatsapp/wechat/乜乜柒柒

4點收工返屋企訓囉

Immediately available啊老細

點解唔朝10晚4 兩個鐘lunch hour? 11 點返到公司就等食lunch

連燈仔十居其九係冷軍 討論呢啲生意經嘥心機捱眼瞓

咁d文科社科生對你嚟講應該唔係正常人

認真想問係要做啲咩 同埋有無話請咩人? 失業中想搵工

等睇手足喺連登請人

請我啦 50K 就夠

冇學歷肯做肯學肯捱..最低薪金我都OK..等公司賺錢先慢慢再調整都OK
請我可以嗎

lm 等新工

留名見工 asso仔pt會唔會諗諗？

留名等你請

看透世事

禾地逼科特質就係每日o到3點鍾
鍾唔鍾意

LM等老闆請

支持
巴打加油

留名 無工返

樓主好型

1.2k請我

出面個 trend 行四天工作bo, 改四天工作加一日 WFH 會唔會岩方向少少，覺得可行先再改實四天啦。
希望你成功

留名支持
如果我啲skill set啱你用嘅話 都想in下
本身都喺start up打滾 one-man band開荒牛

樓主想做咩業務？

推

請我 我會好認真工作

我今晚OK

留名老細

LM 工程狗一名

成功既話記得請埋我

我支持，唔介意既話，講講份工要做咩

2020 fg

見你咁有心
如果你有而要嘅話幫你註冊間公司都好易

designer+sales狗求聘

請唔請Admin狗

做唔哂要ot咪專注囉
姐係你homeoffice做完野係自己時間
你都快手做埋佢啦
反正擺你係office十個鐘
唔通你又十個鐘都認真做咩

做咩業務？

你又知人未諗 人哋話想改變香港職場文化 固有垃圾制度 移風易俗啊 起碼人哋肯去諗去試

G持

其實爆seed 做實得

只係做文件上嘅野梗係可以
但係如果你一間公司得一個部門可以玩短時間但係其他部門都唔得就仲係咪你個原意
通常得企業龍頭先可以叫人就曬你
初創企業你預7×24就差唔多

做咩生意呀

到時請我好唔好

之後仲變左夜晚11點都有電話。flexible hour

其實朝九晚六唔使ot已經ok

求請, 三年都咁話, 我等！！
小弟不才, 可能歷來嘅經驗都唔岩樓主你嗰味, 但睇到樓主嘅價值觀就好想加入所以比fg人工我都無問題, 我等！！

老細
不如比次機會？

不如索性正常時工
但一星期三日home office算
時間上唔會甩野 又可以有work/ life balance
不過都好睇員工份人
總有人係得寸進尺 揩盡油水
當然亦都會有公司對佢好 佢會對返你好嘅人

我都一直都有呢個諗法

請唔請人？我計時薪ok㗎啦

發展工程領域
我第一個in

大力支持
希望巴打水到渠成

請唔請人

認真 我一日返8~9個鐘 無點禁電話 d 野都係做唔曬

我都諗緊開間公司
四天工作 朝十晚四
人工至少30k
請五十人
但未知做咩好

lm等見工

樓主好人有好報

想法係好，做老闆咁好未必好事，祝好運

樓主開咩公司，投資幾錢

留名支持

點解番工一定要做野先得，我上網睇新聞幫公司分析諗計隨時output大過落手落腳做
有咩要做可以outsource 比d朝8晚10既公司
有心改變風氣一定要去盡d, 番工真係去玩咁先正, 員工中意做咩都得, 用唔同方法去幫公司
公司成功到一定影響到香港成個工作文化

請me ok

Marketing agency?

個個都係禁諗

我上網睇新聞都係幫公司

我番工打機都係幫公司

我番工訓教都係幫公司

我番工傾電話都係幫公司

蚊型公司都可以做到樓主想做嘅野

不過我諗發展多幾個新員工都玩撚完

加油啊樓主！
好認同你嘅理念
打算做咩生意？

就算你個工時係朝11晏4，你啲客依然係返緊朝9晚6
始終你都係要office hour之外serve佢哋，如果唔係佢哋就會搵第個，結果大家都只係去咗屋企呀坐車嘅時候繼續覆e-mail做嘢
食完晏返工，6點放工咁都仲有得諗

開國功臣留名

老闆 可以係邊度搵到你

你地唔好做爛市啦

諗左點做到sustainable 先啦

初創公司上位機會高

有野做咪outsource 出去
員工做唔做野唔重要
改變到社會風氣先至係功德無量

使唔使列曬出嚟，最好俾你照抄

唔知你玩膠定點

請人番黎仲要外判，不如剩請靚女啦，唔打得

都睇得

份份工都唔同要求

唔講做外國trading又剩係番office hour

個客岩岩起身都搵唔撚到你

租都打殘你啊
正正常常開間公司 賺到錢拎2-3成同員工分仲好啦

當你8k都請到人果時你就會諗點解要20k請人

有幾難 一個返星期一至四 一個返星期二至五都解決左

咁咪即係返半日part time
啲員工咪可以做多份？

上次聽podcast 有間tech startup係30 hour work week, 五條友公司收入唔錯，過1m usd / year, 不過未諗定業務就算把啦

25k~70k, 請我

請我ok??

19fg 比16k 我就得

我笑撚左 你有冇咁撚多本呀 google都未做到呀ching

視乎做乜嘢行業啦
要湊客嘅返十一放四可以話係無乜可能

老闆報定名先

今年grad求請
期待你公司能順利開設

請我好想轉工

如果有咁嘅公司大把人幫你打江山

等你老闆

咩行業唔洗湊客，真心一問

老闆請唔請靚女

跪求你請我

KOL youtuber
拍片就得 唔洗回覆任何野

直頭唔係人

利申唔係人

報名

想入黎你公司做

呢份工好多人爭

老細請我ok? 6年exp, 勤力, 適應力強, multi-tasking

3年經驗請我thx

留名
求好工

開到wolf of wallstreet咁ok?

利申唔介意比人拉

我報名免費 part time幫你，唔收人工，但想要股份
做開金融野，睇 corporate 客, vp level
唔知岩唔岩你用

錯手正皮左

聽住先

所以好難做到咁樣
唔洗ot 已經算係咁

我12k都同你做

如果我隻game hit左開studio 會全員Work from Anywhere, no office hour

番得6個鐘仲想點

想做
我 fg 45k 頂爛市
請我 ok ?

路過畀個支持你
我聽過有公司08-13 返5hr 做晒啲野
佢話最大難題係專心
第二難題係 其他公司未收工 總唔能夠佢地一點鐘打電話黎 然後同佢地講「對唔住 我地收咗工」

如果係可以返11 其實放7/8都好好

係香港食lunch 要等位，唔見咗兩三個字，落單等上菜又唔見兩三個字，去食lunch來回兩程又唔見兩三個字，咁究竟真正食lunch用咗幾多個字？
有冇諗過食個晏晝又趕又急對個胃，唔好長期累積對員工嘅健康係幾大影響。
你份人工係唔係包埋條命？

gchi！ 基本上一班對同樣事物有熱誠嘅人聚埋一齊，就算一個禮拜返20粒鐘都已經做到好多嘢。
現實社會就係9成人都係返工為搵食，返50粒鐘大部分時間都係9 hea(包括我）

工時長短同員工productivity 唔一定成正比

但你連間公司做咩業務都未決定就要開公司，以員工福利為中心，點會work? 你呢種係員工思維。
企業家唔係咁諗野

想做

當員工係狗

請我
絲

求下你請我

如果同有時差既地方聯絡點
一日一封email?

你講到明4點做完交到貨就走得
我相信大把人會極速起貨比你

根本hea得既都係因為做得快又係收6點 做得慢又係收6點 點解要咁快做?

當然前題下你要係合適工作量啦

其實呢個問題我有lum過
如果想創造到四天工作 每日只工作6小時既職位出來
我既結論係開高級老人院
原因有二

1. 工作性質雷同，員工只要輪班便無縫交接

2. 能夠因工時減少產生令消費者願意比貴d既經濟價值。係老人院做護理普遍工時長，待遇刻薄，而且係厭惡性工作，d工友心情唔會好得去邊。比着係我，我真係唔會放心將父母交比工作環境咁惡劣既人來照顧，怕佢哋到頭來搵d老人出氣。如果有一間老人院，d工友係待遇好好，工時短好多，有好多休息時間，呢個係selling point來，收貴d我覺得都有市場。

老闆想請咩方面既人？我呢年去學定做準備 出年黎見工

唔好做呀蠢,

你訓街或訓板隔房對健康味又係有影響,

得吋進呎咪就係你ed人囉

淨係睇呢個post咁多廢閪就知呢間野衰鳩硬

成個post根本冇人關心過咩業務性質
嗰班係咩人心照啦

留個位比我

連做乜野都未知就一班友想做
開估！原來係連登最多人吹捧神職 - 地盤猛鳩！

樓主最後一封CV 都冇收過

記得以前都同人講過
自己想番份番晏收早既工
個個都話發夢 冇可能有
但其實有公司的確會俾員工做好自己野就走得
彈性上下班時間 同適量既工作量

樓主有呢個想法的確好好
大部分香港人番工番早收晏
ot冇哂私人時間 壓力太大

祝樓主成功
做個有良心既老闆！加油！！！

希望將來呢個風氣會普及全香港
香港人工時實在太長 又要OT 放假又要做

當你買一支水要100up既時候
就可以月薪50K up

會唔會最後開左扎鐵公司

業務未有諗開公司

9up? 開公司搵會計扮pro?
定1黎就有限公司?

係

啱

留名等請

sor 我就唔駛訓街同訓板間房既
只係提出lunch得一個鐘有乜問題
係都粒半鐘啦
當你遲返半粒鐘收工都唔係好晏 起碼個晏公道啲唔駛餓狗搶屎咁食飯
為你地班打工仔著想咋
你估我做咩

支持 請我啊

支持 返工返咁撚耐
放工做唔到自己野

追蹤咗你

求樓主請我 19grad失業到依家

同我有D似 我打算公司淨係開12 45

我擔得抬得 請我啦

比較希望3天工作週
因為即使每日工作時間短 交通都會浪費唔少時間
而且規限咗一啲私人日間活動都要逼喺星期六日

反而有4個full day休息就真係可以做到work life balance

留名 報名

老闆
我想in

留名 等見工

我都想開公司，諗過類似野。我就expect工時6個鐘，大家認認真真focus工作

不過諗唔明點確定大家focus? 可以你cut左工時，d人都係hea個wor,點解決？

老細我人工低過市價架，聽日就可以返工

老闆想跟你搵食

成班on9仔比樓主撚到

留名見工如果有需要IT

根本返工就應該係咁

加油 但唔係話刻唔刻薄既問題 如果你地D客係呢段時間以外搵你地 你地唔應機會唔會站唔住腳 仲要你地係岩岩起步

G持，幾時有得見工？

人工低少少冇所謂
最緊要有30 - 40AL
啱哂我地呢啲外遊撚

on9唔開有限公司點做野?

留名見工

認真 番11 放6 會合理啲

嘩屌你 咁正？
我正正係一個追求work life balance嘅人
依家間公司我請假都要阻住
同我講啲假係俾你休息
你咁樣請係休息唔到
連我自己嘅休息時間都要管

希望有機會嘅一齊合作
可以幫到你發展間公司

40k請我

請唔請手足

其實呢就咁商業登記就開得波，不過要上身，
睇妳唔識唔同妳計較，呢個世界有無限公司既

咁快做完啲野 老細又比多幾份你做架啦

開得公司緊係唔想上身
唔係開黎把撚

未見官先打 80大板，
我屋企上一代全部都做生意 全部都無限公司
多數做起左先轉

做得老闆畀得彈性就唔好縱容一啲太過懶嘅人
我成日覺得適可而止
但香港人好多你畀佢懶開佢就唔識收

認真，縮短工時除左對追求work life balance 嘅員工有幫助之外，如果有員工想喺收工時間賺多啲外快，例如渣uber, 做外賣仔，都一樣有好處

推

無限有無限好
唔洗AUDIT已經年年慳一筆

支出任出咁滯同收入有關+有單就得
做到一年得20-30萬收入

報稅報個人入息課稅
拉埋間公司D收入去 用個人免稅額扣

幫幾個FD做都係一年交百零蚊稅

上年派4000蚊
扣左薪俸稅寬減既冇得派
反而開無限既全部有得派足

最重要係自己食飯claim 公司 行銷費
又扣稅
利申 唔係我

硬係有d on9仔 1畢業就上做ceo
1做就幻想自己開有限公司

如果搞1個月返100個鐘or150個鐘
但返工時間由員工自己訂，有冇得諗

香港而家好多仆街老細, 支持樓主

前題係要趕到deadline,趕唔到咪又係要ot
所謂今日不ot,明天便ot

fg 20k 1日做4個鐘唔連食飯可以create到大過20k value應該要top candidate 先得

現實D講句
太過理想係失敗既原因
btw希望你做到

垃圾